[健健康康咁開季] 曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區[833]

又中

下個po唔搶了

po霸

Po霸

一直等緊你開PO
搵到D野

咪搶啦
開始覺得樓豬有啲煩

點球佬成功爭取開新po

lm

果次同梳B打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
梳B突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾梳B用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

又嚟
唔使次次都po啦

你要貼幾多次
多咗

真心煩
次次入黎都係梳b篇野
明明好撚舊 樓豬又覺得好新奇係咁Pin

你咪試下搶囉

做乜又係你開

佢個陣講當年費sir改造佢打防守中場個陣每日都叫佢跟住史高斯練長傳 咁入正題
佢話長傳分兩種 一種係到位 一種係到人
佢自己提到佢放長個陣係一定放直西 而唔係落旋
因為直西 隊友會攞得舒服好多
落旋隊友未必容易咁精準判斷到落點

第二係護球 佢話護球唔洗大大隻
操得幾大隻都可能唔夠個瘦既護得好
佢另外有講hehe既護球係好好 對眼望到隔離有人拍埋黎個下 佢先會推大力啲 等佢跟唔切仲有機會因為咁博到犯規

佢另外講到當年好多時對方領隊會派啲大大隻隻球員搶佢個波
但佢知道對方身重 護球個特登轉方向帶 佢會跟唔切
好多次都可以擺脫到對方

pin呢個啦，卡神護波長傳教學

Agree

唔好呀
佢真係會次次pin架

可能shawb名人黎

曼區變撚左 點球民建聯討論區？

樓主真係好撚煩

屌 樓豬 新一代po霸

《曼徹斯特晚報》報導，曼聯4月10日恢復集體訓練，但具體的安排還要以英國國內的疫情情況而定。

上週，英足總官方確認英超及各級別的職業聯賽將至少暫停至4月30日，英國政府也已號召民眾儘可能減少非必要的外出，待在家中進行隔離。

一位曼聯的發言人近日向《曼徹斯特晚報》透露，曼聯球會一直在密切關注相關情況，目前暫定是4月10日召集球隊恢復訓練。

樓主係咪參加左

賽馬會青少年足球精英訓練營是由香港賽馬會及曼聯合作的一個香港青少年足球訓練計劃，於2012-2014年，每年從不同香港球會挑選64位15至18歲的青少年接受曼聯足球學校派出之教練的兩星期訓練；再選當中表現最佳兩位前往英國曼聯青訓學院訓練一星期。

此計劃是曼聯足球學校國際訓練計劃的一部分，並同時於英國、阿布達比、杜拜、印度及中國舉辦。

依家讀U 減番個年紀好似差唔多
年年得兩個 第一年個兩個應該唔係
咁....

煩膠程度拍得住之前件大6仔

哇，當年呢D要係最top既學員先有機會去交流架wor
點球兄係咪本身都係港超球會青訓黎

吉xxxx煩好多
佢會係咁開話題引戰
之後再瘋狂reply自己

其實佢就係鍾達希

我都係鍾意睇球員間既世界大戰多D

爆炸頭

做乜9 post一次就有趣。。。。之後係咁post就on9

支那人

Slow

scholes另一個容易俾人忽視嘅能力，係佢尋找空間接球嘅能力，類似現位嘅能力。

佢好容易喺人地嘅前鋒同中場之間，或者係人地嘅中場同後衛之間搵到空位，等隊友可以好容易交到個波俾佢。

佢嘅閱讀球賽能力，唔單止體現喺佢嘅傳送之上，仲體現喺佢選擇走去邊個位支援隊友之上，所以一般嚟講佢喺比賽嘅存在感都好高。

題外話，護球能力見過最好真係沙維，成日自轉一週就甩左人，CLS。跟住就巔峰摩迪。

你煩起上黎咪差唔多

當年英超 high press 冇咁成熟 關唔關事
史高斯 卡神 出到歐洲對巴塞 6秒反搶都係輸哂

果時有小白打雙核
仲有又快又好扭嘅球皇
加埋丹狗又攻得又守得...

Po霸點球佬
返去民建聯啦

比人屌到棄咗post

果隊巴塞，蛇都死啦

早兩日係咪有單新聞講肥佬同記者講話暑假會帶個猛人去皇馬
依家疫症橫行，西班牙係其中一個重災區，佢想帶邊個去

14號

超新星猛撚到仆街

L14

硬係覺得好似巴士啲櫈

樓主民建聯？

班老細奶共
隊波越黎越大陣柒味

比全部人屌到潛左

死賤種

做咩事狂屌樓主

煩膠

我玩膠昨

純粹覺得佢好投入呢度想引下大家注意，至於點球果度我唔太知咩事

比人捉到講蝗語（點球）然後死兜話自己玩膠

仲要係民建聯

英足總真係好on9
係咪同icable簽約
簽埋d幾乎唔可以取消既約
一取消賠到含家產
結果迫住球員最後點都要踢埋佢
但睇情況英國越黎越大獲，都幾難踢到

細球會冇轉播費 冇門票收入
即刻破產都似

佢真係好引人注意

條款拎黎保障雙方利益
訂條款個陣可能冇諗過真係會發生

自由球會唔會講成任意球

真？

我屌你老母呀 咪撚屈啦
我係既話 就連光時個四隻字都唔打啦

我地玩膠昨

樓主日日玩膠就ok 我哋巴打玩就屌人老母

打門!!!

大陸詞真係有好濃柒味

屌樓主都屌到3頁

不嬲唔淨止足球，啲電影名都譯得零捨鳩

留名睇樓主俾人屌到自貼BNO

其實now有無可能退錢或者減月費
體育組合所有波都停但月費一樣幾舊水

貼BNO都冇用，政黨唔係睇護照

想知now體育台依家可以播啲咩

你都唔弱

不停重播今季嘅波

Sor 燥左 對唔住

Now回水前題應該係要英超回水俾佢先

Manchester United 'keen on signing Diego Godin' with Solskjaer desperate to add experience to his young defence... despite the 34-year-old Atletico Madrid legend failing to impress Antonio Conte at Inter Milan

有幾間報紙都有報

我最期待的畫面出現了.jpg

當年借我曼過橋加人工，冚家產賤撚到

都好嘅 踢1 2季 之後比tuanzebe上位

過嚟做中堅教練囉
意甲都打唔掂嚟英超

對杜安沙比咁有信心佢搞掂啲傷先啦，明明之前白lin傷有機會出，點知自己又傷埋，打英冠維拉40幾場都係出得廿幾場。點搞？

唔算唔掂喎係干地中意出個後生仔多過佢
啲大賽歐聯都係出高甸多

打下杯仔拍t仔都幾好
費時麥龜全勤 麥隊今季仲出得多過迪基亞

一個世界級中堅爭輸左俾個後生仔都叫唔掂啦所以歐聯咪出左局，同埋上場祖對國都冇出佢

平人工咪可以過嚟囉，後防領袖依家又有麥龜，過嚟做教練最fit

見到大陸仔喺芒亨post洗版

國米真係老中堅墳墓，維迪、米連達、高癲

你講緊吉xxxx?

如果麥龜對狼隊無入替 無受傷
聯賽杯主場對鏝踢得 係咪應該已經入左決賽

對鏝既問題係防中係14+15

後面係意大利全盛防線都俾人炒硬啦

首回合好似係輸1415+宗師俾人玩弄

宗師冇乜，係白lin幾下標左上前場甩位死，仲有p同lin係咁係前場甩波輸單刀

幾球都唔係衰鐘斯

新人留名

有般奴就四殺

係

一秒以為係點球清

點球巴係大陸仔2號

已經send sms俾我sell下季now e
心諗 今季幾時完點完都未firm jm9

你問下佢 下季幾時開始
佢答到你咪申請

早鳥優惠

lin神ig

我都見到
幾驚佢會用以前大陸啲譯名

同sales講 我曼有r聯踢我就申請
無我曼 叫佢free俾我

但bruno有撐佢

又傳返買koulibaly

賣走妹巴買Sancho做淫亂三叉擊又好似唔錯

係得呢到先咁鍾意分黨分派
又話福仔要遠離lin，又話馬仔識搵般奴埋堆

留普巴買sancho仲唔錯啦

唔信 邊有咁多錢

爆炸頭係大陸醫院

一擺妹巴就好難做到攻守平衡

官方app 快啲投曼市打毗免費波

嘩，擔心了

唔試下點知唔得
世界級球星唔會厭多

曼聯邊洗賣人搵錢買人

點解要賣普巴

好難揀

一定係費SIR 尾果兩場啦, 真係爭冠

講真摩狗果場水份好重, 曼城下半場收哂爐打歐聯咁 同埋比你摩狗贏哂都係爭十幾廿分

其實曼聯唔係有好多錢，負債1年多左1億依家有4億up債

國米s開頭個中堅好啲定呢件好啲？

上年財政差左
而且連續2年無歐聯都幾大打擊
加埋肺炎, 今季歐霸英超都分少左好多

所以買一個sancho真係已經係極限，如果唔賣最值錢既普巴既話

都真啊 無乜用喇曼聯
不如快手賣盤比沙地阿拉伯條友喇

希望賣得走堆4，14

不過d 中小型可球會可因為收入少左，而急住賣人套現，
唔敢叫咁高價

計埋青年軍

無波睇個週末悶撚到

史堅尼亞勁好多 但國米唔會放

同埋佢同麥佳亞係同類中堅 未必有幫助

如果兩個都係8000萬up既話都唔抵買，
一嚟 意甲屎波寧都可以入半季最佳
2嚟 國米個個打開左中堅同麥龜一樣，kouli 已經29歲，重唔知黑人有冇報細數，同埋黑人多數靠身體，唔同白人靠技術，點都會跌等

D 冗員真係賣唔到幾多錢

lin 27歲見哂頂, 打英冠都柒下柒下咁
p仔好少少
jones rojo 比佢打中下遊都傷到出唔到la, 有無人咁水魚呀

有英人個牌頭比盡千零萬

你要妹巴有上季個威力
要將兩閘其中一隻內收先補到個空位
或者減少妹巴後入次數
留位俾前面四個發揮

kouli 上年就諗下la
今年又老一年真係唔值
3000萬考慮下

但呢兩個都唔值錢，木狗賣人夾埋賣到3500萬當贏

第二作客件衫就係呢個pattern
邊個會著出街

但係如果買中堅 有邊個會啱？

估下佢地值幾錢

rojo 有d料但傷到出唔到, 賣去意甲或者再底組別, 500萬
jones 有心但傷到出唔到, 500萬, 賣去英超英人+1000萬
lin 垃圾但年紀未算老, 500萬, 賣去英超英人+1000萬, ig多人follow +500萬
p仔 無成過名, 無做過主力, 年紀算當打, 賣去意甲/西甲, >1000萬

屌你老母百變星君咩

冇見一排 坐觀眾席咁耐
lin仲係咁on9

我依家真係諗唔到有邊個全黑人中堅過左30歲重係勁里奧1978年出生 到09年已經多傷......里奧重要應該混左血

朗格利囉同麥龜互補

唔計位置既話, 過30歲最強用腦踢波既人已在陣

雲迪克啦

呢個係巴塞嗰個？唔係仲貴咩

同埋麥龜轉會費係一筆過俾唔係分期俾

但宏觀黎睇 又勁又啱既得佢一個
中堅缺到仆街

加利佬同傑斯宣布旗下酒店關閉用嚟免費招待醫護人員，並表示唔會有任何員工要停薪

Live on CNN

中堅唔係咁急買
曼依家兩個正選中堅都算唔易傷 加埋b仔健康 其實叫做比上不足 比下有餘

不如去發掘啲新星中堅，試下佢個轉會新模式係咪咁堅重好

神奇豆入3球果場真係好正

經過今季買左兩個後防之後
夏天轉會應該係右翼>前鋒/中場>後防

咩新模式
有新野？

姐係邊個 mata?大陸lo？

中堅真係唔急買wo

世界級右翼重要好多
中場就入埋柏豪最好, 如果普唔走唔入都ok
keeper 比dean借多年再取代ddg
ighalo可以輪換多年再買中鋒

其他位都好後生有排打

Fb曼聯新聞 Gd pood睇返嚟

去年夏季開始既收購係對板左好多，球會唔好再做抬價聯，呢個夏季真係要更加小心，因為疫情影響轉會窗時間少左，相信轉會預算應該亦會減少左，希望真係入到好貨💪💪💪

曼聯最近的引援收穫，是通過多年失敗經驗積累的。無論如何，總算朝著好的方向走了，轉會權力分割是大勢所趨——這兩點就是管理層口中「引援模式現代化」的關鍵

為什麼曼聯最近的引援水平提高了？

經過幾年失敗的引援之後，曼聯意識到不能這樣下去了，高層著手做了三件事：重視數據分析、多做球員背景考察、建立引援委員會。

一、重視數據分析

高層希望擺脫對傳統球探模式的依賴，於是對電子化數據分析做了更多投資，這極大改變了曼聯考察球員的方式，尤其是當年是否為摩連奴簽下保定時。

當時簽保定只需要£1,300萬英鎊，曼聯正缺中堅，看上去問題不大。但是引援團隊使用軟件分析時發現，保定在比賽進行到70分鐘後的跑動距離和速度總會下降，更容易被前鋒擺脫，最後作罷。

事實證明，高薪多傷的保定市場價值縮水嚴重。

二、多做球員背景考察

曼聯最近簽下的球員都沒有場外問題，部分功勞要歸功於高層請來做球員背景調查的偵探公司。為什麼這麼做？因為當初曼聯吃過虧。

2014年，曼聯以1600萬英鎊簽下洛荷，但是紅魔方面根本不知道，洛荷正因為襲擊鄰居遭到警方調查，有可能承擔刑事責任。

洛荷都簽約了，一位工作人員才在網上發現這個消息，幸虧後來訴訟被取消，否則這筆投資可能出大事。

三、建立引援委員會

2015年簽下舒韋恩史迪加的失敗案例，促使曼聯決定改革。舒韋恩史迪加 2年只踢了18場，經常受傷並且總是周中回德國治療，一位曼聯球員形容舒韋恩史迪加是「回來小便的」，球員們很少見到他。

簽約舒韋恩史迪加是雲高爾力主的，曼聯認為這是一個教訓，並非所有教練都是費格遜，現在不該再在轉會上聽主帥一言堂了，要讓引援模式「更現代化」。

球隊決定建立引援委員會，團隊由各機構高管組成，共同把關引援，雖然這個機制削弱了主帥權力，但高層承諾蘇斯克查擁有一票否決權——如果蘇斯克查不同意，曼聯不會簽任何人。

雲比薩卡就是這樣買來的，蘇斯克查首先說他需要一個右閘，並且列出了需求(防守好、速度快、體能充沛，能打反擊)，分析團隊從數據庫挑了50名球員，經過篩選後縮減為15人，曼聯安排高級球探考察了這15人，定期向蘇斯克查彙報情況。最後名單里剩下3人，賈奇分別和這三個人所在的球隊談判。

高層認同蘇斯克查正在建立的曼聯文化——「謙遜而驕傲」。一方面，球員們必須在場外保持謙遜。另一方面，所有人必須對曼聯這兩個字有認同感。

ESPN Mark Ogden：曼聯的球探報告——性格很重要
曼聯現在對球員的性格和他的天賦能力同樣重視，消息源告訴ESPN，現在每個球探報告的關鍵標準之一就是球員的性格。這似乎可以追溯到蘇斯克查上任的時候，蘇斯克查和教練對一些從摩連奴那裡繼承來的球員的態度很不滿意。

有消息人士告訴ESPN，有太多的球員把注意力集中在自己身上，而不是球隊，其中一位備受矚目的球員無法接受自己不是奧脱福最耀眼的明星這一事實。

自從蘇斯克查的到來，曼聯已經簽下了麥佳亞、雲比薩卡，丹尼爾占士和般奴費南迪斯，每個球員都被蘇斯克查認為是屬於奧脱福的球員。特別是麥佳亞和般奴費南迪斯，他們無論是能力還是性格，以及對隊友的幫助和要求，都給人留下了深刻的印象。

蘇斯克查決心在這個夏天在球場內外都引進同樣水平的球員，多蒙特的辛祖是一個主要的目標。

—————————————————

部分內容摘選自The Athletic David Ornstein、The Athletic.Mitten去年文章、ESPN.Mark Ogden和倫敦晚旗報.Robson去年八月報道。

The Athletic亦稱，曼聯教練之前會針對每個球員的特點，進行針對性的個人訓練，之前有報道過的對雲比薩卡的進攻專門安排了年輕球員陪練。
而馬迪也在卡域克的指導下，練習向前輸送球的能力，可能還有其他球員也會根據自身情況進行額外的加練。

上面講緊黑人牙

姐係大陸lo 啦

又想睇lin vs Mata？

清屎lin鍾河p執65m
入sancho+哈佬+防中(zakaria/partey/...?)

RB兩隻中堅

個兩隻有潛力囉 不過咁撚缺中堅呢
應該分分鐘要7000萬以上

話時話 唔知u18個爆炸頭同elanga 將來有冇機會上到一隊

個法國佬未去德國個時已經傳過去垃圾曼
後防超新星 個時搶唔到 呢家買要百倍價錢

提子個Ruben Dias 係唔係仲踢緊Benfica ?

淨係英超鏝車阿熱都缺中堅 撚搶到呀

Yes

唔買住 下年先買囉 反正唔急 由佢地搶過夠先

之前有一段時間都好似有傳過佢？

中堅平平地買烏迪迪博下有冇得諗

冇記錯奐係傷追人黎

又係

De Vrji 今年打成點

lingard

有冇清有玩fm20
岩岩新dl 裝左幾個patch都冇曼聯會章

留名射精

國米個三個都會有質素既

有消息人士告訴ESPN，有太多的球員把注意力集中在自己身上，而不是球隊，其中一位備受矚目的球員無法接受自己不是奧脱福最耀眼的明星這一事實。

講邊個呢唔知

9估普巴？.？

連加特

零格

我以為呢啲對大球會嚟講係基本嘢嚟...

對曼聯唔係
因為費sir太成功，以前都係靠佢既網絡同眼光去買人，一退休就冇晒。加上曼聯啲高層唔係足球界出身，係要衰幾年先識補鑊。

老實講
佢真係好撚討厭。

係真係好撚好撚討厭
見到佢個人就燥

本身好波嘅咁玩咪唔討厭囉

仲打haters going to hate ....
心入面可能覺得你地妒忌佢先屌佢

右翼>>>左閘>防中

燥狂就睇醫生啦

迪屁

今年夏天:sancho grealish
冬季:防中(頂馬迪)
下年夏天: 中鋒 中堅

抬下價都好

扮乜真曼
之後話想去利

專登提自己好多haters

車阿買唔撚到中堅真係等死 無死得咁快就係鏝

影帝拍得住

呢啲搞下笑就唔好咁上心真係幾好笑

樓主po bar

岩岩開左3月最佳入球

真係幾難投
Bruno 對愛記嗰球好靚
Martial 鏝城嗰球又係另一球經典
麥湯 嗰球世界波印象太深刻
ig 佬控3 下抽射又係靚波黎

最後投左麥湯
因為覺得呢d 波可一不可再

其實我曼宜加我最鐘意可能係awb
真係做到果種自信有能力同時謙遜希望長keep到

Sob黎到最大改變係成隊嘅場外同場内態度

國米買佢返黎咪就係叫佢過啲野俾班後生囉，你唔係諗住呢個年紀都特登買返黎踢正選掛

左閘BW同Shaw
重想點

佢呢下抽卷廁紙都撻， 退役啦

轉心做kol算啦
仲話自己既係最佳10那來的自信

搞笑kol 佢得番呢個位

對唔住啦 下幾個po我唔搶啦
大家唔好屌我啦 我知錯了

如果費Sir果陣有呢個機制 個board一定唔會揀RVP

利雲

屌你

對唔住

推一下po

馬仔剃光

Tokyo 2020: Olympics to be postponed until 2021, says IOC member

可能費時出街剪

唔好再玩咁多膠喇
多到煩先比人屌你姐

我知道了

日本仔攪咁耐先決定
到時係疫情完咗之後第一件大型盛事
肯定仲多人去啦

外國咩都lockdown
可能已經冇得出街剪

下年都有幾樣一齊搞
歐國杯 FIFA既世冠杯 同奧運

但原本歐國盃都係同期搞應該分別唔大
其實係日本自己濕鳩工作文化先唔想改姐

有少少覺得如果v92同daddy都有呢個機制
未必會敗走得咁慘
但某程度可能因為佢兩個既失敗
成就咗而家甚至係將來既蘇蛇

兩睇la

本身請得v92 摩狗呢d 激進派名帥, 就係為左佢地個人魅力
老實講, 唔係佢兩個, 邊有普巴, 伊巴, 迪馬, 法卡奧(當時個個都j) 呢d 過黎

我覺得木狗只係一仆一碌咁碌出黎:
> 正因為moyes 吸引力唔夠, 淨係吸到爆炸, 就有v92
> v92 唔夠名, 就請多個摩狗再名氣d
> 見名氣搞唔掂, 性格又西, 就試下名宿足球
> 初頭so sir 根本無諗過接到班, 好彩打左10場士氣波
> 而so sir唔係名帥, 就可以分散更多職責比後勤
> 同埋so sir 明顯要既人都係有heart+適合 多過要出名

你搞清楚先
有嘅話佢地根本唔會黎教
摩同V92就係要轉會權先肯教嘅教練

摩佬第一次同轟反面
就係油王硬塞軍刀同Ballack俾佢
佢唔撚用軍刀

摩係曼同樣想買Willian perisic
賣馬 木又係唔撚理佢
你睇之後？

V92一黎到就Ban 左kroos個deal(Kroos親口講）
走去簽小豬

哥狗 摩 V92呢d係上一代教練
姐係Manager 唔係Coach
你要請佢地之前 就要俾哂所有權佢地

你google
Manager vs coach
就知道而家大勢所趨係疤 鍠 拜 祖 痢果隻
football director + head coach

唔係 費sir 果隻傳統Manager

分分鐘8月都開唔到季

真

nowtv又唔撚回水

下次再俾點球佬搶到1001, 求其一位ching開多個新post，好撚煩下下要search

話0確診嗰日
費蘭尼話自己中咗招

境外傳入唔計
冇醫生簽紙唔計

G 持

怎樣才算確診肺炎?
.
.
.

好撚慘

新人留名
CD ROM咗好耐 扚起心肝開AC

真。迷西
反羊
迷般
迷馬
反Lin
普 就希望佢成材 肥佬搞搞震

反羊 係咩事

迷朗隊定迷西呀屌你老母

問迷/反 西/羊
唔係傳統黎嘅咩？

連迪路夫呢?

咁西班牙膠龍呢？

你做乜嘢啫

暫時係唔錯嘅sub
有時同麥隊都OK
好大進步空間

回塘廢龍呢

想佢穩定番
實力係仲係到
硬係不時派下膠
不過一定唔會差過英雄輝
曼聯仲係需要佢
Dean未必可以一下替代佢

Rojo 呢

外借緊喎

講左Lin 就一定要講埋P

做下rotation咪算囉
佢有心踢 但能力有限
杯仔啱佢架啦
每隊都要少少呢類嘅球員
真係打FIFA咩 22個都世界級

On9 lin
Ig又係到搞笑

弱智有樣睇

自己游水操練都有得屌

真 條垃圾唔識點樣正正常常做野
呢刻仲迷佢既都係傻鳩黎

護連手

返去搵你老母啦P牌仔

P肯打後備or盃仔 靈光一閃 刷下助攻咪算
爭正選咪走

笑佢第一個post on9唔得咩

佢踢廁紙入個籃個post好尷尬

交換球會吧

好撚on9

做完Agent Lin好躝

其實Lin打返啲簡簡單單足球 唔好再覺得自己係攻中 走去打邊 可能都可以留返嚟Sub

醜人多八怪咪佢呢隻

真心 唔歧視佢個樣
問題係佢發自內心做出黎啲野鳩

唔好阻住佢發達，放佢走啦

咁當然佢想走的話當然走係最好 但如果佢係想賴死唔走都要諗下點搞掂佢

照出糧坐到完約 is ok
橫掂而家都唔會出佢打正選

算9數啦 條撚屌就算一開波擺佢邊 佢都係自己走去中間塞自己友

無左曼聯個呢個咁強勁既商業品牌加乘，唔知佢個品牌仲生唔生存到呢

其他人d ig 一係po 自己練波
一係po 自己 堅係"的"廁紙
邊似佢踢廁紙都要玩埋d on 9 剪接

入區問題：會然大陸仔係邊個？

馬仔又玩剃頭

進化緊做享利

有場上半場逼到般奴自動補位踢左翼

唔好搞咁多野喇好嗎 賣走喇
佢個格唔佩著住曼聯件衫

跑得快d

The Mail are reporting that Manchester United are set to secure Odion Ighalo on a permanent deal for £15m!

抵，人工幾多

想單機咪出聲囉
格硬做到咁
又唔好笑 仲要討厭
為乜

唔係能力問題
係性格呀

佢帶撚壞哂D 風氣呀
練波掛住玩
平時以為自己好潮
唔想佢再影響到其他隊員

波衫印佢

點樣帶壞
唔計上面Sancho，福仔、greenwood都同佢係friend，咪一樣打得起

反還反，唔好盲反

你同撐中共啲藍絲狗有乜分別
佢整係0.012都夠on9
有波唔練 係到跳舞

又大戰

賣埋連加特呢隻小丑就perfect池

同jones

睇完上面嘅報導
可能係分析完梳嘅性格
先至搵青訓升上嚟刺激下佢
好過同羊競爭

呢個又無咁逼切
中堅選擇唔多

不過梳大傷完之後有陰影 就住就住踢咁

仲話有陰影幾多年呀大佬

你同李力持有乜分別？執住少少野無限放大
所謂有波唔練 係到跳舞
都係得一個鏡頭，仲要係休息時間喺到玩
唔知以為你全程監視練習

唔係呀 呢幾年都不斷傷

唉, 你單機啦

BLOCKED

而家講緊帶壞喎, 0.012 同跳舞都冇帶壞其他球員啦
純粹係佢自己柒同on9啫

都係個句, 佢場上表現十鳩幾萬樣野值得反, 冇必要反埋呢D無謂嘅小事

性格可能似係Nani 個D 唔屌得
要用其他方法去motivate 佢

重傷點都有陰影架
你試過就唔會下巴輕輕
你估扭親腳咩

其實係
你話佢控波差，走位差呢啲
多數都唔會駁，因為今年真係柒咗啲

但走去屌佢玩IG，屌佢跳舞
呢啲咪變咗鳩屌

話0.012事件，所以判咗佢死刑，無問題
但唔用同一把尺對福仔，就顯得唔公道

創傷後遺症唔係話恢復就恢復架

福有用埋場上表現反擊批評
Lin冇

明明lin以前踢右邊幾好
唔知幾時開始下下cut入中路
之前有評述佢咁做係刻意同福仔拉近距離做配合
佢同福個d撞牆十次有十次都交個波俾對面
長傳都可以配合姐 點解要拉近距離
佢死反去邊路做拉邊插入/傳中啦屌
明明邊路球員係都要死入中間

仲要佢句野

佢踢右久唔久傳到啲助攻比廢佬既傳中
其實邊有人反佢

好心啦
幾多歲呀

咁繼續討論佢場上表現咪得

討論lin 場上表現

摩一嗰季有幾球右路傳中伊巴頂入，之後越踢越on9

係熟悉嘅曼區啊

全靠護連手

討論佢表現唔好 你地又會拉埋馬達一齊講

乜嘢haters will say its fake
垃圾就咪撚咁搶口啦

用你地

師兄心水清

真
但宜家有般奴 唔洗拗
Bruno > all

討論馬達，你哋咪又係會講「點都好過lin」
我都覺得無問題，唔用同位置球員比較
唔通用後防比較？

同埋假設辛祖係加盟
佢就真係紀律有問題

反而依家隊波都未真係有紀律有問題嘅人

Borussia Dortmund forward Jason Sancho has been warned that “there are limits” to what the club deems to be acceptable conduct, no matter how impressive his on-field performances.

佢呢2年多次因為紀律問題俾多仔罰佢

馬達係防守黑洞
阻住攻擊呃人工既廢物

咪就係 又唔係整損手指
大傷個陰影 真係唔係人咁品

除年齡，速度方面 馬達的確係各方面比連優勝

當咗個個都係拿臣同cisse
斷完腳好返1定踢得返波

真朗拿度先勁

速度?
馬達對狼隊單刀輕鬆入波
Lin 對Ajax 單刀俾對面追番

但其實都打曬折扣

傷幾次重既都係咁踢
心理質素好到一個點

以大數據黎睇，馬達係勤力多走動 但速度的確係慢
冇得呃

理性分析

點打折扣 都係咁撚勁

Lingard全速係排喺福同dan james 後面

大家得閒到

其實…
宜家好明顯so b就唔會用lin
有Bruno再加上佢簽咗俾肥佬
應該真係會賣lin
咁到時啲迷lin會繼續係曼區吹水？
定跟主人過檔？
到底係曼迷定lin迷？
好值得去思考下

wfh 冇野做

應該繼續係到啦
好似有D迷摩都仲係到

諗住入黎笑鳩lin條片
點知又見琴係到嘈緊
迷得lin就知溝通唔到嫁啦
慳返啖氣算啦

冇波睇好少入黎已經

啱啊啱啊

大哨我講唔到出口

第一時間反應

嗰班應該係停緊課

失緊業

所以無論能力定定位已經見哂頂
898

都會喺度，但lin每入一球就會入嚟吠

岩岩覆錯

都會喺度，但lin每入一球就會入嚟吠

又秒左迷連

點秒，咪覆咗

FIFA CHING

Manager 同 head coach 分別唔只係轉會權

蘇sir 比摩佬同v92 更似Manager
佢聲稱自己係做緊cultural reboot
球會文化, 球員Man Management, 後勤職員配套等等佢全部改

相反摩佬同V92 剩係focus 係隊波表現同戰術, 佢地先似係head coach
所以冇個director of football 去幫佢地買人同manage 球會其他aspect, 佢地就食哂屎

所以蘇sir真係值得更多時間

其連加特係咪2021年完約？如果木仔唔同佢續約，蘇斯克查又唔出佢既，咪無視佢直頭佢完約走人咪算囉

佢英人如果英超有人要應該都賣到千零萬 FREE 走又哂左

要帶最好嘅球員去馬德里
Lin

之前我曼啲人幾唔掂都有其球會approach
Lingard 好似乜都無 除左自己去follows 皇馬

得番一年約又冇續約消息, 應該想今個暑假賣走啦
賣唔走木狗9成會trigger team option 留到下年暑假再掛牌

老實講 我諗下游或者升班馬會要
升班馬最有機會 佢都叫有幾年英超經驗

喼神 聰明仔 飲水 King MK呢D都有市場
Lin CV好過佢地好多

你講個堆有作用過lin好多

lin 係歐聯最佳中場之一喎
唔識野

Gibson同聰明真係唔好得Lin好多
同埋又唔係要多錢 世界盃四強成員 溫布萊之子
10M點都有嘅

帶果個係費sir姐
你依家睇返喼神同聰明仔 真係嘔血
其他果3個直頭無機會已經俾人踢走埋

都係果句 猁連蘇蘭基同沙高都水到成4，50m返黎 唔明點解要free走人

用Lin換到屌老虎的話,一個月唔反木狗

聰明仔同Anderson 夾果陣 都威過一排
之後又傷咗

12/13 彈彈波

俾你嗌到個靚價
都要個球員同下家傾得掂條數先得

屌老虎？

唔知會唔會有球隊出到超過20M買Lin

即係爆佢

英人身份應該得嘅
佢同禾托柒應該差唔多

我曼D球員週薪高, 球員唔肯減人工唯有減價
同埋我曼大撚把錢, 唔似猁狗咁要賣人先可以買

True

應該係11/12 贏阿仙奴8:2嗰排

乜野講唔出口

對朗隊個場

1001

仲有無咩正野 要有劇情

你睇開個啲FBI is watching you d 片 大佬點會啱你

omg

點球佬睇開80路

受左咩刺激

睇開Gay porn ...

睇錯以為楊格黎

夜神真係好撚咸濕

唔撚係呀
我認真問

楊格離隊可能令佢好傷心

馬仔

衣家成個武僧咁

光頭頭槌會勁好多

享利

Eve 叫得太假太難聽了

光頭風阻會細啲

保安巴

睇n號房好過

Seed?

真係唔係人人岩光頭

他一留鬚就啱眼

禾淨係睇日本台灣

有link 咩

夜子真係好咸濕

之前有做會員

唔係呀 幾型

屌你老味

留埋鬚做juno

前排佢ig比人封左好撚失望
不過而家開返

自稱最佳中場之一

曼區之恥

Manchester United look to extend Odion Ighalo's loan deal

原來哈佬張約5月31完

backup?

仲衰過我

玩屎尿較剪刀嗰啲無 人狗幻幻有少少

Lille's Victor Osimhen (21) is a priority for #mufc in the upcoming transfer window #mulive [le10sport]

你哋好核突

痴線呢啲唔安全

好撚核突

呢件咩料

成班咸濕仔

好撚鹽

Dllm

尼日尼亞 21歲 中鋒
法甲里爾今季入咗13球
球皇片 球球都負碌波追人 睇唔出有咩技術

最廢嘅尼日利亞球員

冰仔幾得意

刷牙個張好得意

佢又唔係話廢 21歲差唔多啦 有速度 咁後生應該肯做下後備support 馬仔

佢係呢2季成日佔中扮大佬
V92 最後個季明明好正常

擺明講lin個堆 係想seek attention

靴里拉都走咗咁耐，咪又係成班迷靴黨，有咩衝突？

P仔都原來生左個

山狗比國米送左返黎?

#mufc have been in contact with Jadon Sancho's agent for two months and are working on his contract. The coronavirus pandemic is making it hard to communicate with Borussia Dortmund. United are confident #mulive [@FabrizioRomano]

#mufc have been in contact with Jadon Sancho's agent for two months and are working on his contract. The coronavirus pandemic is making it hard to communicate with Borussia Dortmund. United are confident #mulive [
@FabrizioRomano
]

依條弱智先係最應該lan果個

白lin ig同個B一齊打喊路

終於有右翼

sancho

已經唔想屌柒佢喇

快

老實講 前兩季都仲正正常常 尤其係摩二季
表現一流

佢踢返好似下面條link啲波未幾好， 簡單直接，加陣都唔撚知佢想點

摩二季仲入唔少波添 啲無球走動都幾好

簽到先算

itk:假設轉會期正常
今夏曼聯三大目標
rotation striker/正選右翼/進攻中場(if pogba leaves)

其他位置 防中/中堅/左閘都係會考慮買
但要滿足兩個條件先有可能買
1.一直係球會既長期target
2.唔影響到首要三大目標既情況下,
即係好有機會三大目標買完係冇錢再買剩低既位

留普巴買哈佬簽山草搞掂

夏天轉會窗簽到sancho halo唔屌木一日

值得一講係球會同ole都好鐘意grealish同saul
假設普巴走 幾可肯定曼聯一定想簽其中一個
saul直情係由莫耶斯年代已經想買

佢個b好得意

調番轉講，宜家吹grealish吹得咁行
pogba可能都係係咁先

而家普巴唔岩用喇 用佢踢死麥湯
而家Fred加麥湯夠哂高效
如果想好似猁咁踢 中間個兩個夠搶就OK
對強隊再搵馬迪逗住
之後大腳吊上去俾前場3子舞
買哂Grealish Sancho Halo已經好好玩
有錢補多個中場中後備已經夠

普巴肯簽約就唔買柏豪啦

斷咗ACL 博唔過喎

賣p賣Lin 要買番10號位後備
Grealish仲可以推前做福仔後備／拉後打普巴後備

留名

唔知點解見到鬼妹就扣左50分

+1

Halo 唔大問題，最緊要sancho

好似話1500萬轉會費halo?

點解仲有D要比錢

live 果d 要課金

pornhub 要比錢真係不了
search 日本就勁多樣衰亞洲支那女人, 又少高清日本av
鬼妹個風格真心唔識欣賞
如果av01 jable 可以順d 就好

睇牙fred拉筋先

咁個PREMIUM有咩用

今年防中傷到差啲冇人用
仲唔買多件

Av01好順但avgle又好順 又多片 雖然掘礦

你禁入premium 果頁咪知

avgle 有一排太多毒同廣告之後無再睇
依家彈出黎d 野都鬼鬼地, 成人台有人講

夜子係咪成人台之鬼

幾時對曼城

好緊張今場要出科士打

係 成日係我個po度留名

我block哂d廣告 一個廣告都冇 但都係睇av01多

你個po好撚正

邊個po

你click 個名就知架啦

睇唔到既

睇唔到咩

對曼城

係喎
禁唔到
個野壞左

係個app度冇得睇既

依家官網睇到

網頁版先睇到

手機/平板照用網頁睇

睇到呀

1-1

頭2球邊個入？

macbookair retina?

第二球 賓科士打派膠

唔係

唔係講笑，有朗隊震住既曼聯真係好掂

有維迪既曼聯好正

你覺得無高清mon掂唔掂

安達臣好有未成材既費特feel

唔撚掂 睇av都清過佢

但5年機2手價都成3千幾

我係2017個款 咁睇你要咩囉
我睇now e都清既 av都清

屎忽痕姐
諗住平平地買部玩下
個設計好靚

本土自拍呢

哦 覆番個本土自拍po先

睇
但通常都太短好難丁

屯官果個好撚正
勁m

其實點解曼聯唔比人㨂朗隊倒掛果場打吡

朗隊體能身位好好

好似普巴+朴智星咁

佢唔鐘意囉 吹呀

朴智星 好想念佢

佢好似係揀反cup打吡

不過90s 果場好無謂，曼城果陣細球會

打到7個位既球員

笑鳩鄰居無歷史

屌 好難再搵到好似佢咁既球員

上年好似本土三冠王？

講真請到哥狗已經夠佢地丁一世

夏格，朴智星，奧沙

三件萬金油好撚正
晚年仲改造到傑斯打中中，間唔中都幾好

無波睇你班臭男人走去傾av

你睇到都會扯旗啦

以前曼聯球員真係好好力，控波有甩漏都可以撞開對手保護翻

442真係一個好屈機嘅陣式

If u cant beat them

曼聯名宿-奧雲

馬體會用到淋漓盡致

奧雲

傑斯呢場屈到

成日笑人冇歷史
見證同陪伴到自己愛隊創造歷史咪仲值得開心同自豪

綠木條女大波到

依加咁多五中場 見到都攰

Osmihen/Sancho/Bellingham
賣哂deadwood+自己budget似會夠

首要目標清山狗 零加特
洛河 宗師

奧運延一年咁足球好多人咪超左齡

李慧詩下年都33

大家覺得下一季依家部分係U23比較標青既球員或者未係一隊企穩陣腳既球員下季應該點安排？升上一隊就輪換球員？外借出去？繼續留係U23?比如係

Laird
Levitt
Gomes
Garner
Chong
Mejbri

應該會
冇記錯日本U23計得好準
前年亞運輸俾兒子隊泡菜嘅好多個都係20-21歲

可能我old 左news左剛才入一入U18名單見到個好熟悉既姓，原來菲臘仔個仔踢緊曼聯U18

里奧．費迪南:「我認為英超賽會應該立即中止賽季，並放棄復賽和閉門作賽的念頭。作為一個前曼聯球員，我知道一定會有利物浦球迷對我的建議嗤之以鼻，並認為我的目的是要阻止利物浦奪冠。然而，我絕無任何私心。我提出這個建議的原因十分簡單——我認為賽會無法確保所有球員的安全，閉門作賽仍有機會威脅到人們的健康。」

「我的理論十分簡單，即使各支球隊同意閉門作賽，球員們仍需要冒著感染病毒的風險，親自到不同的球場作賽。然而，政府剛剛才鼓勵人們儘量留在家中，避免外出，以免感染和傳播病毒。難道球員們就不是社會的一分子？每一個球員都有可能是潛伏的帶菌者，他們有可能已經被人傳染、患病而不自知，或是以為自己已經康復，因而不顧一切，強行上陣。球員們在球場上接觸、碰撞時，便會把病毒散播，傳染給其他球員。球員們作賽時擔驚受怕，冒著染病的風險踢球，我認為這並不公平，也不正確。」

「此外，為了順利進行一場球賽，球會需要動用許多人力。除了球員外，球場的職員，例如是保安等都需要親自到球場，以維持球場的運作。這些人都有可能在上班時被傳染，然後再傳染給其他人。因此，閉門作賽猶如強迫球員和職員置身水深火熱中，徒添他們染病的機會。」

「在這個時候，利物浦並不是唯一一支會因中止賽季而受害的球隊，還有其他護級的球隊、在次級聯賽等待升班的前列分子，中止賽季都有可能損害他們的利益。然而，面對嚴峻的疫情，我認為人們必須放下這些外物。」

「疫情的發展遠超人們想像，復賽與否不但會影響球壇，更會影響到社會的發展和人們的安危。儘管我和所有球迷一樣，都熱愛足球，但在生死存亡的重要關頭前，我堅信足球理應讓路。所謂人命關天，人們的健康和安全才是最重要的，我們應該把人命放在首位，而中止賽季正是我們應該做的事情。」

「在疫情完結、社會回復安全後，賽會能夠馬上安排新賽季的事宜，並以全新的姿態開展賽季。只是我認為疫情在短期內都不會受控，導致這賽季難以繼續。」

old news

其實對運動員真係好大影響 ..
好多運動員係set 左4年計劃去準備奧運
4年變5年真係好撚大影響

支那害撚死全世界

我有d 唔明點解韓國個教主定乜鳩要跪地
無人要求大陸搵人道歉?
屌佢老母真係火滾

因為印象中佢老豆唔係安排左佢去曼城青訓？
原來返左黎

俾UEFA Ban佢無得踢歐聯 創造歷史

我認我唔抵得shitty勁過我地

Mejbri 應該係踢緊U18，唔係U23, 自膠

其實係架，經歷過係咸爺走左之後至再拎返英超冠軍前果幾年既黑暗期，之後見球隊再上高峰，再英超冠軍三連冠，仲要拎埋歐聯，其實實係開心。
所以我諗係70-80年代經歷過曼聯最長黑暗期，降過班，長年贏唔到聯賽冠軍既球迷，當年見到球隊贏第一次英超冠軍時有幾感動，99年贏歐聯時有幾開心

Laird可以試
其他借出算

唔知有人post 左未, 講緊前10有8隊(除左鏝同鍚菲聯) 聯名上書瑞士國際體育仲裁法庭, 要求曼城為歐戰禁令上訴期間，不得參與歐聯。
In a bombshell disclosure, Sportsmail can reveal that the entire top 10 — with the exception of City and Sheffield United — have submitted a joint application to the Court of Arbitration for Sport which will hear City’s appeal against their punishment from UEFA for breaching Financial Fair Play rules.

一般料

其實係咪費sir年代既曼聯名宿既下一代，除左舒米高個仔都無邊個係特別標青

雖然腥曹同我地D人真係好fd
但我覺得唔樂觀

呢個記者好似係堅料王

United are confident 咋
木狗有邊次唔confident

Welcome sancho

岩岩一月先實牙實齒咁話Chong 會去國米
點知轉個頭就續約
柒到del 撚埋條tweet

除咗個次都無其他柒事
慌唔係國米之後話再借他返強國他先唔走

成個球壇都冇乜星二代有料啦 最勁係馬甸尼同夏蘭特?

Tottenham would have to sell Christian Eriksen, possibly to Manchester United, in order to finance the Dybala deal. Eriksen has just one year left on his contract and could leave for free next summer. Juventus are not interested in signing the Dane as any part of a deal for Dybala (Fabrizio Romano)

[re: Angel Gomes] he’s close to extend his contract with Man United 😉🔴 more on next days... #MUFC (Fabrizio Romano)

Manchester City are in advanced talks to sign Bruno Fernandes from Sporting. The agreement is close for € 55M, the Portuguese is ready to accept the contract until 2024. (Fabrizio Romano)

白蘭特

呢幾單有咩問題
全部都是報個進展是點

基艾沙
古華特
杜林

咸爺個大仔以前好似係阿仙奴個青訓踢唔掂俾人掃出門

古華特個仔之前好似曾經俾人吹到好勁？

古華特仔唔係差
只係無老豆勁到咁誇張

其實以前曼聯都有個球皇二代，不過踢唔掂之後去左艾拉維斯
長年要背負住老豆個名帶來既壓力比賽其實都幾影響佢

睇好將來牙朗個仔

Cruyff

盲佬其實算係咁

係
祖迪告魯夫

岩岩睇話如果係會超8個

佢比人告
李萬熙等人拒絕病毒檢測，並在向政府提交的教徒名單中故意遺漏和隱瞞，妨礙防疫部門工作，屬於殺人罪及傷害罪，並涉嫌違反傳染病預防法。

痴撚線
binc 王

舒米高

如果李城冇贏過英超,可能佢都係二代唔勁嘅一份子

lee 一刻嘅夏蘭特，
憑咩同馬甸尼並列...
你舒米高都叫贏過英超

冇問題呀, 純粹覺得佢同 "堅料王" 都有一段距離啫

夏蘭特老豆算球星咩

未至於唔勁
只係老豆太勁先有比較
佢算係一線尾

其實佢講既馬甸尼係施薩馬甸尼個仔保羅馬甸尼，定係保羅馬甸尼個仔丹尼爾馬甸尼？

如果係後者，果個都可以話係星三代

夏蘭特起碼勁過基艾沙 施丹 告魯夫個炸先
同埋我冇講過舒米高唔勁
樓上講除咗舒米高之外, 我回其他人有咩問題

當然未算最top, 但佢打中游球隊絕對迎刃有餘
但總係覺得佢打大會又好似唔係太適合佢

跟多幾個轉會窗 就會知呢條友都幾大包圍
不過佢講得"here we go" 就9成成事

係
其實我開題時已經講左除左舒米高個仔卡斯柏好似無咩曼聯名宿既星二代勁

唔係罵你，
但你問最勁係馬甸尼同夏蘭特？
就好奇怪咁囉...
真係無得比，
你問而家後生果d,
最勁係夏蘭特？
都合理d

定你馬甸尼，
唔係講緊傳奇保羅馬甸尼

希望將來可以再睇到C朗個仔對美斯個仔，延續兩大球王既對決

保羅馬甸尼本身已經係星二代，所以我剛才都估佢可能講緊丹尼爾馬甸尼

我波齡淺, 我覺得最勁就係馬甸尼, 之後已經係夏蘭特
你覺得有邊個勁過夏蘭特

d.馬甸尼冇ga la

美斯個仔成舊飯咁

但係依家球壇有個同佢哋差唔多年紀嘅未來球王包皮係度，佢哋要做未來世一既一定要跨過呢座山

講緊星二代喎 包皮係星二代?
當然你可以話老夏蘭特唔係星嘅

呢幾單都唔算咁far off㗎
當時的確吹eriksen嚟我曼好堅
熱想要Bruno/Dybala
我曼要攻中
好合情理嘅事

鄰居想要人代Dilva好耐啦

他講親here we go嗰啲好大部分都準
大頭隊長好似他第一個講添

我呢下就純粹睇哂佢哋果個世代既球員，睇下佢哋有邊個可以做未來世一啫，無分星唔星二代

法國曼區講咩topic都可以大戰

最出名係比 堅尼收山腳果下

其實小舒米高唔差 起碼穩過碧福特
但無老豆咁標青就肯定

咁佢老豆係可以去競爭歷史top 5龍門既級數，咁級數上就一定有分野既
但咁卡斯柏舒米高可以頂住壓力，無活係自己老豆陰影下已經好好

認同，舒米高太勁點比
卡斯柏踢正選攞埋英超冠軍仲想點

包皮唔離開法甲好難再進一步
真係隨時俾其他人過頭
始終佢同其他人距離冇美斯/C朗佢地咁誇張

福繼續進步既，追返上去唔出奇
（希望佢個背傷無後手尾跟）

jude bellingham 識波

淨係意識已經差幾皮

其實佢up既有咩錯
Ole最想要係艾歷臣同dybala都通晒天
佢兩個唔肯黎姐
仲有bruno個單係agent放料俾全世界話佢去曼城
有留意就知係間間都有報
連bbc都報左 擺明brief過

如果老夏蘭特都叫星既
咁我覺得多仔個小雷拿係可以同夏撚fight

d人好奇怪
有時新聞係話A球會想買b球員，但係最後傾唔成，
就話係新聞唔準，報紙佬9up

好波既人，幾歲都好波
駛咩剪片

其實福仔真係太比人睇低

我自己覺得 福仔 包皮 hahaland 先係三個未來球王
不過點繼續開發就靠佢自己

on9仔先會走去剪片派街坊

我自己覺得包皮>福>>haaland
21歲半季PL14球是好誇張
仲要係有1415嘅曼連

福仔今季幾次牛尾巴過人真心好撚癲

無錯 佢係獨食左 死去左
不過要進步就一定有呢啲撞板期
撞板期都半季14球 真係好值得期待

Sancho 呢？

射手獨食係好正常，
就算以前雲佬，有機會都係選擇自己射多過傳比人

福仔牛尾巴》包皮
包皮勁在意識成熟同快到仆街
腳下技術 福仔唔差得過佢幾多

Romano 唔係9up，但都唔係tier 1 級堅料
呢個世界唔係非黑即白嘅

真心 現今球壇有幾可見人出牛尾巴
仲要100%成功率過到人

大多數都係可能出完之後draw foul, 未必過到人
福仔係長短距離都出到
仲要之後過哂對手

早2年覺得福仔輸好多差好遠，去到今季又追返上黎

因為佢勤力啲仆街

包皮一日唔走 都唔會進步啦
仲要痴埋落尼馬度

同埋睇射門既話，福既射門命中率唔差，中框率都keep住大概有50%左，而且每季都keep住有新技能開發

教練問題

包皮又臭格無品

希望佢真係完全好返唔會有手尾跟
佢真係可以係朗尼之後踢十幾年嘅曼聯前鋒

係，真係希望佢既背傷可以斷尾無手尾跟

我覺得卡斯柏舒米高係李城冠軍個季可以媲美佢老豆， 一個球員當初被人當人球， 又被人父蔭壓力， 但可以靠自己對手幫李城創造奇蹟， 連老舒米高自己都話難以置信

仲要係真‧自家製青訓

我講未可以並列主要係成就差太遠。
其他攞過下冠軍，
小舒米高，傳曼聯名將Thiago,
前鋒奧巴美羊老豆都跟國家隊架。

福d入波真係好靚
佢果種自信心好跨張， 希望佢可以進步到爭金球獎

我曼未來英撚三叉戟
法國懶撚請坐低

直情曼市出世

上半季馬又傷左 中場又唔掂 全部人唔睇好之下又屌佢獨食同成日CUT入去 但食下食下又食左咁多球 sob比佢無限開弓
球場內外既態度同表現都成熟左好多 就算依家抖緊都keep住做下社區活動
成個package黎講一定好過包皮
keep住謙虛同上進心一定仲有好多進步空間

開始覺得佢對得住件10號之前仲屌佢憑咩

想睇21歲既綠木

因乜轉哂口風
季初仲講緊有價好賣

我由反cup psg開始支持福

唔學得連少咗好多藍天射球係事實

我覺得佢罰球都好咗，佢啲落葉射球起碼就算唔中龍都冇離晒譜

真係越黎越鍾意福仔 希望佢可以達到c朗07-08 係曼嘅水平

開季前仲話福頭有價好賣

《天空體育》
前曼聯前鋒盧卡古經理人證實由於祖雲達斯前鋒Paulo Dybala並沒有與紅魔就轉會一事達成一致，故盧卡古轉戰另一支意甲球隊國際米蘭。

開季真係唔掂，點知屌下屌下返生仲要carry全隊

睇死班柒頭話全靠自己百屌成才

07/08 C朗拎金球獎喎 真世一
佢有06/07 C朗咁勁已經好好

都唔算唔掂
上季連勝個一段時間打到上身咁
總體嚟講合格有餘

自從冇痴埋lin度就大躍進

呢堆人依家仲係唔係度呀
如果踢得差屌下好正常 成日都要binc好小氣

對佢有信心 如果福仔今季冇傷 入球數字應該會超過06-07 c朗嗰入球數 我冇記錯嗰季c朗都係入22-23球到 今季福仔踢左半季都已經入左19球

都未撚見過呢班友響狗竇出現咁濟
係咪即討個班傻鳩黎架？

講柒野預咗俾人bin啦, 第一日上連登咩
bin埋我自己都得呀

比曼迷話事:
開季賣走福馬
唔買龜，用T仔打正選
唔簽AWB，用羊頂，諗住下季免簽PSG右閘

占英冠料 唔簽都罷

仲有Fred都要踢走

你係咪天蠍座
定有本小氣簿

我都覺得今季福同06/07 C朗好似
- 兩個都係22歲
- 當家前鋒 (LKK/雲佬) 離隊, 令佢地加盟後第一季擔大旗有無限開火權
- 打左邊內切翼
- 包辦12碼同罰球
- 有個夾嘅前鋒配合佢 (朗隊/馬仔)
- 入波助攻數量都比前幾季大躍進

半季傷咗真係好可惜

直接散band 算啦

依然係獨食
底線一兩碼都要格硬ban龍門

期望下一季佢滿血回歸再開發新技能，希望係C朗既搶點頭鎚

lkk去蛆記一定俾牙朗屌死

雖然今季福係進步左
但留意返今季英超入14球有5球係12碼
我計埋佢罰球死球運動戰入球得9球
需知道 ings lewin abraham 之流都 入13+ 0 pen
我會覺得福今季有60分
但佢重可以再上70 80分
佢要減少無謂盤帶
多d入楔 走位 搶點
C朗就係咁樣一季入50球

福馬木3個真係j死人

個五球十二碼有四球他自己搏返嚟

仲有自己射失左兩球

咁進步空間當然仲有
不過係上半季未有般奴前，條中場線接近0創造力佢都可以係聯賽入到14球，真係已經好好了

12m自己搏自己射有咩問題
d論調同反朗咁似,,12m=唔計

換到大波拿會唔會就買唔到Bruno先?

我意思係
佢入球效率需要再提高
唔好留戀邊路突破
佢同馬都好鍾意貼住邊線帶
但咁樣離禁區太遠
入球難度相對較高
係冇中鋒既情況下
佢更應該多d禁區入楔
如果唔係佢出面舞完都傳唔到入禁區/射唔到

Lin 係更衣室DJ

其實福既入球效率已經算唔錯
福有34腳射門射中龍入14球，幾乎每2腳射中龍就入1球
最撚痴線既係阿古路，27腳射中龍（我好意外佢今季射門中框率咁低）入16球，少於2腳中龍就可以入1球。
不過當然入楔，搶點呢D意識上既野福仲有大把進步空間啦。

同埋仲有一點就係上半季大部分時間普巴都唔在場，基本上係般奴加盟前，隊波既中場無邊個有咁既傳球能力同視野可以穩定咁俾到最後一傳俾入緊楔既福馬

好期待福仔有Bruno support之後嘅表現

福一定未係包皮嗰班波
而家應該同RB個雲拿差唔多

福起碼高雲拿一班

雲拿啲處理好差

上半季既JAMES好似都仲係幾好
暫時似今季最多ASSIST

勁過添姆雲拿 添姆雲拿 啲最後一腳好鬼差 盤扭同速度都係福仔好啲

某數據ching: 福仔同C朗同年紀入波差唔多

福仔係C朗果班

官方Facebook Cut咗佢啲助攻出嚟 佢出俾福仔嗰幾腳助攻其實幾靚

Sancho 今日生日

不得不佩服栢大巴9up 力
無波無新聞都可以三條片一日

得6球就算吧啦

大巴連汁都撈埋，之前聽佢講，間中會睇埋U隊比賽

佢應該成功人士
有車有樓有家庭, 由朝到晚都咁得閒拍片

同齡C朗都唔係包皮個班啦on9
計21歲
08/09 美斯 (金球, 真世一) > 20/21 包皮 (世杯冠軍主力) > 06/07 C朗 >= 20/21 福

何蛇都一日一片啦

你淨係計入波
咁點解c朗係=>福而唔係=福?

開始睇返06-07 full match 睇c朗用波同拉邊overlap?

今季福冇拉邊冇overlap?
C朗>= 福因為福傷撚咗, 如果佢冇傷+keep到上半季就 "=", 如果跌watt 就 ">"

6球OK啦, 第一季打英超
福好似miss 咗佢兩三球叉燒

1. Kevin De Bruyne: 16 assists (2,154 minutes)
2. Trent Alexander-Arnold: 12 assists (2,550 minutes)
3. Riyad Mahrez: 8 assists (1,384 minutes)
4. David Silva: 7 assists (1,261 minutes)
5. Son Heung-Min: 7 assists (1,749 minutes)
6. Emiliano Buendia: 7 assists (2,014 minutes)
7. Adama Traore: 7 assists (2,072 minutes)
8. Sadio Mane: 7 assists (2,082 minutes)
9. Roberto Firmino: 7 assists (2,420 minutes)
10. Andrew Robertson: 7 assists (2,445 minutes)

多得p15幾碼都傳到醫院波啦，幾碼都傳唔到唔係咁易架

一定好撚勁啦
由細細個已經食雞胸肉
同埋係牙朗特登搵個條件好嘅代母配種
個基因好撚好
學埋老豆嘅爭勝心 不得了

6 球其實真係好撚少以全隊助攻王黎計

btw, bruno 5場2g3a

對鏝嗰球肯傳番入中間俾bruno都好大機會有多個

鏝 - 16
猁 - 12
熱 - 7
曼 - 6
阿 - 6
車 - 5

狼 - 7
李 - 6

除咗鏝猁兩隊超班波, 咪同其他爭四隊差唔多, 有幾少?

btw 連出哂名斬波靚嘅TAA 生波助攻都係6 次

Crossing Merchant

優生學表表者

C朗窮撚出身就話靠踢波脫貧啫
佢個仔一出世就有成世都使唔哂嘅錢, 會唔會好似老豆咁有爭勝心

究竟亨利以前係點做到入球助攻雙二十

之後仲要有一季入球20up助攻10up

唔關錢事啦
係性格關係
大撚把窮撚紅撚咗 即刻勁收皮
個老豆個種爭勝心態 對個仔有一定影響
乜都有 更加覺得自己唔衰得

去到嗰啲lv錢唔錢都唔係咁重要
榮譽同面子先係佢哋想要嘅嘢

咪就係
係我哋窮先會覺得如果有錢就無乜所求
因為我哋做唔到咁有錢

我淨係見證到拎歐霸拎聯賽盃拎Fa cup拎社區盾
話就話係細盃
見到捧盃嗰下又真係好好好開心

堂堂曼聯竟然唔係aim 最top 做目標
aim 熱阿車，有無搞錯?
點解你唔係問 「點解我地唔係16,12 嗰個」
而係得6 嗰個？

目標放遠d, 放返岩嘅位置先進步得快啲

講勤力講爭勝心碧咸都唔弱丫, 當然冇C朗咁痴線, 但佢都出哂名加操斬波罰球同keep 自己體能
佢完全影響唔到佢D仔
做星二代唔使踢波叻都大把fans, 仲使乜咁辛苦練波

當然C朗對個仔嘅要求可能好高都唔定, 唔會好似碧咸咁由佢地做KOL 算

做碧咸個仔, 襯後生一日射7次好過la
買幾層樓收租, 之後玩車玩女過一世

我第一季睇曼聯果時見證住佢哋拎三冠王，果時真係開心到難以形容。

不過我諗將來蘇斯克查帶領球隊贏到聯賽冠軍會更感動。
因為當年初初睇既曼聯已經係巔峰，但依家隊波係重建緊，見證住隊波由巔峰滑落，之後衰落，搞到每次睇波到由開波屌到完場，對隊波無期望無希望，純粹因為愛隊波而繼續支持繼續睇，如果之後真係蘇斯克查真係可以帶隊波贏到聯賽冠軍既，我相信佢同曼迷都一定會好感動。

咁努力踢波都係專重自己興趣姐假如真心鍾意踢波
如果連自己鍾意既都付出唔到100%食老豆老本咪大家講既二世祖囉

佢個大仔好似已經做緊你講既野

唔係最top 就係 "好撚少" ? 你都幾有趣
以你嘅logic 李嘉誠冇bill gate 咁有錢 咁佢就好撚窮?

C朗個仔一樣有條件咁做 佢老母隨時仲靚過Victoria
如果C朗唔逼鳩自己個仔, 諗唔到佢有咩理由要辛苦自己踢職業波

有冇check下入面係咪黃豆

咁你同李嘉誠比 你咪有個更大的目標 更有心搵更多錢
你同公屋仔比 你會容易安於現狀 不求進步lor
正如你想隊波拎冠 梗係同冠軍球隊比
你覺得爭4就夠 搵爭4比 我唔會話你錯
但我就想隊波可以有爭冠的表現
再者一個翼 3/4賽季6球助攻 其實可以更好
由其睇左曼城個場 James的 決定 同 斬中能力 係有進步空間

大把理由啦
細個夠無人迫你踢波，咪又係去踢

去返富二代黎講，淨係鍾意足球同鬥爭心
已經足夠球員比心機
唔好講到踢波淨係搵食

小C朗今年10歲，過5-6幾年就應該可以有機會見到佢係歐洲球會既U18甚至U23隊比賽

我講6球唔算 "好撚少" 咋喎
邊句有講過安於現狀呀大佬

咁點解釋點解得咁少星二代有料到

個代母好似係黑人嚟 唔識欣賞黑婆

mk馬達都得啦

真? sor 冇留意, 之前有印象傳過係super model
當我冇講過

天資廢啦
大把成名既二代球員都揀返足球員呢條路
最佳例子咪馬甸尼，以佢副射家，夠佢食幾代啦
卡卡都係富二代，佢咪一樣揀條難行既路做足球員

你唔覺得個仔黑過c7嫁咩

只係計聯賽wor, 無記錯馬達果時係車仔唔係計哂所有比賽先有雙20咩

Kaká was born Ricardo Izecson dos Santos Leite on April 22, 1982, in Gama, Federal District, Brazil, to Bosco Izecson Pereira Leite, a civil engineer, and Simone dos Santos, an elementary-school teacher.

最多咪中產 可能我地仲有錢D tim (香港人工高過巴西)

代母係負責借個肚俾人
入面BB嘅基因完全唔關代母事
以C朗追求極致力嘅性格
要溝到個仔變成未來新類型球王
應該都係問大威借種

反福黨問下開心星期五先啦

佢真係配種咁配個仔出嚟

from transfermarkt:

MK 15/16
League 11G 20A
All Comp 23G 32A

Mata 12/13
League 11G 17A
All Comp 19G 35A

維基講到卡卡老豆係聖保羅其中一個投資者呀ching
當維基講錯，但卡卡起碼唔使為口奔馳先啦
真係為錢踢波既，應該係山齊士呢類
或者早期啲細哨都係，都係貧民窟出生

終於入幾日前唔係入左啦咩？遲左post咋？

mata 全盛19g 35a都有人話佢唔勁

其實好多係角球助攻，嚟曼之後角球下下斬唔起

曼聯好似無乜比佢斬

V92 比盲, jones斬都未到佢 仲有depay dimaria
摩狗直程少用mata, 福仔斬多

當然印象中佢曼聯都斬得唔好

開頭莫耶斯真係咩都俾佢做晒，但都帶唔起隊波。
V92應該係mata訓練都斬唔掂所以先俾shaw jones 斬

搞清楚，mata全盛期好撚勁

Sancho 係咪真係轟迷嚟

又開始有狗咬狗睇

肯黎未

就嚟甩皮

佢聲稱呢個係假account

會唔會13年就有人整佢既假account啊

#mufc are confident they can beat Chelsea in a head-to-head for Jadon Sancho #mulive [evening standard]

Solskjær believes Jadon Sancho will solve #mufc's right-wing problem. He opted against a move for Hakim Ziyech before he agreed to move to Chelsea #mulive [evening standard]

Solskjær and Ed Woodward consider Jadon Sancho as an ideal signing for #mufc and a marquee signing who could become a superstar at the club [evening standard]

#mufc are leading the race for Jadon Sancho with figures at Borussia Dortmund increasingly believing he will join Manchester United. United are ready to make him the most expensive signing in the club's history #mulive [evening standard]

16/17球季到而家英超數據 (from whoscored)
1) 羊 170球 44.7% accuracy
2) Mata 145球 29.0%
3) 福 88球 26.1%
4) Blind 60球 46.7%
5) MK 53球 41.5%
6) 朗隊 50球 26.0%
7) Fred 47球 42.6%
8) P仔 32球 34.4%
9) Lin 26球 50.0%
9) Shaw 26球 50.0%
11) 山神 17球 29.4%

btw 根據whoscored 呢4季只係得shaw、mk、blind 同 bruno 4個有角球助攻 <-- 真係得咁少？

同埋打d野都好似13歲細路

幾日前買，今日先拎

驚係通心粉
即場開盒

大仔唔是代母啦

角球根本好似冇戰術咁
以前就對住爆炸頭斬 依家就住麥龜斬

快睇眾志新片，晴b: 我梗係支持曼聯啦

仲有派路 屋企有錢到仆街

我睇英國個啲曼fan channel 話佢係轟迷

So what
梳爾都係車迷

係囉，pulisic細個夠係曼迷

軒達神，屎達零都係曼

晴b

已射

個個都剃頭

馬仔靚仔好多

世青盃隊友
但gomes未上到一隊

又唔用又唔外借想點
你唔借比英超去德甲 西甲 都好呀

其實英冠都得
總好過留係u23

專心踢波啦，唔好成日搞個髮型

官方播緊所有英超入波
後生傑斯真心好勁 占士完全同佢差幾班

Real Madrid’s Luka Jovic faces jail time after quarantine escape for model girlfriend
條友波已經廢，而家仲可能要坐監

今次個po咁慢

我之前分咗好多晚睇哂2000球

錢搞得掂啦

搵占士比

點解唔係巴爾比搵占士比
都唔係同類型

垃圾射垃圾桶

又播

真係做乜都要比人屌

而家唔俾人留言屌鳩佢？

Senior figures at the bundesliga club believe Old Trafford is Sancho’s most likely destination. [independent]

啱啱睇完想po上嚟
蘇sir勁到 九球

除左廢lin 個個細個都勁可愛

Sancho今季所有Goals and Assists
利申 睇佢全場5隻手指數得哂
全部賭住睇

佢踢法其實完全唔上腳 有波就傳one two再走位拉邊
無波就入禁區等執雞
有d似Top Fit 疤Pedro

要靠佢單打獨鬥扭入去 應該會變水貨
但打走位配合應該幾啱踢
但曼就係最需要佢呢種翼

ole 後生波追人 + 兩隻腳都射到波
雖然我開始睇果時佢已經成日傷加打右翼

sancho 打英撚同多仔 兩個人咁，同埋都唔係必然正選

國家隊福仔表現重勁啲

我仲以為蘇斯克查會唔認得相入面係邊個

段片下面個comment

A kid who running with Man Utd kit while his tongue out

me: That's definitely Lingard.. Never Change..

同樣係射垃圾桶，但個型棍度就差好遠

不過sob口音好重
高普英文清楚好多

德國人講英文有d真係講得好好

但我覺得蘇蛇啲英文幾好聽

德文英文都似嘅

英文好過費蛇朗尼

今日睇左愛狗個安76講既英文
屌 唔開字幕聽唔明

我想問佢今年係咪試過打攻中10號位?

唔好話占士， 你搵歐洲加陣最勁嗰幾隻翼都同後生傑斯比都未必一定贏得到啦

打法問題
修夫基隊英撚就係大巴+ 前面快馬打反擊
打陣地又係要靠死球or單打獨鬥先入到波
福呢兩季 雖然有時係亂咁黎
但都證明你俾個開火權佢單打 佢係入到波俾你睇

Sancho係多仔夾開 成隊淫亂走位

Sancho踢法就係似pedro
疤 pedro 同轟pedro 你已經睇到分別
離開體系你想佢踢到hazard咁單天保之尊應該無可能
但體系內佢會好勁

gary 仔最字正腔圓

oh~~~~~~~~ unbelievable

依家既曼聯打法咪姐係英撚打法，咁sancho都真係發揮唔到最大作用重要走位係曼最弱既地方。但又唔諗唔到重有邊個右翼係可以一嚟到就可以提升到曼聯右路
同埋sancho今年係多仔係打左翼 多過右翼 雖然佢上年係打右邊彈起，一陣嚟到又係左邊好過右邊咪仆街，話晒起碼過1億價值。

其實唔需要諗之後既事

1野轟左落去先

一場價值10億既賭博值唔值真係睇你點睇
同埋多仔啲人出去其他聯賽都多傷
Mk恩 pulisic dembele 都係打同一個位

我覺得冇，今時今日既翼大部分出波都唔掂，射波方面傑斯啲車身又係好撚勁，仲要係左路都可以用左腳入波，當年對列斯聯同qpr

仲要連12碼都射得好穩

講起qpr 我諗起卡域克個球

James我期待佢做到華倫後生嗰陣，覺得福有能力去到傑斯level

諗下卡域克史高斯，再諗下零加持同p，個反差

福同傑斯完全唔同類型喎

福擺明就學緊丙朗，我覺得佢應該去到nani同丙朗之間既級數，天賦nani我覺得好啲，但後天努力福仔真心令人佩服，係咁加操又練射波又練罰球，當年j44加完操仲係on99

虐待自己

爽到

我意思係級數同喺曼聯嘅地位，佢踢法擺明似阿朗，但阿朗嘅級數好難去到，去到傑期嘅級數已經好好

如果福冇傷冇病，我覺得bale咁都得，最仆街係俾摩狗浪費左三年

大聖爺同傑斯比都係冇Speed啦

可以欣賞下傑斯係片入面既第20個助攻，跑得幾撚快

好鍾意聽猁狗講英文
好有喜感

巴爾唯一缺陷真係無Speed 有埋嘅話可能勁過傑斯

Bale最癲應該唔係佢既速度，係佢既體力，佢全盛期時好似唔識攰咁。一場波可以開波爆到完場，踢到80分鐘都仲可以極速快放千里走單騎

佢講嘅speed係另一樣野

另外果個係黃之鋒？
出面有個post講梁凱晴係咪俾黃之鋒私有化左

當然係個球員啦，足球最重要梗係隊友

原來佢係講緊球員個Speed，我仲以為係能力既speed,自膠
我都覺得奇怪，點解bale會冇speed

Cls俾hello個ig嚇死，無啦啦出張費sir相

左邊唔係夏薩特咩？

1早就有得笑下

做領隊壓力大到自殺埋

又k型既
接任做錫非聯領隊..年尾走去做國家隊領隊

玩咗幾年仲可以撚

Erling Haaland's father has explained why his son turned down Manchester United

🗣 "You have to go to a club where the whole club wants you, not just the coach."

做議員係咪好chur 晴B係咪殘左咁多嘅

講到多仔球迷好滿意Favre

額頭好高

多仔咪又係幾年換一個
佢咁靚仔,我地唔好阻人飛黃騰達啦都係

我咁睇 佢係指whole club wants you and needs you
佢個刻黎曼 的確未必可以長期重穩正選 個陣個個都話佢未證明自己 下欄野
佢去多仔 大把機會出 會係絕對主力 因為唔止教練要佢 成隊波都需要佢

讀心咩wants 同 needs點同

佢講到曼聯得蘇sir 想要佢，咁即係另外d有權力人士唔想要佢啦
另一個有權veto 得木狗
木狗同肥閪關係如何？大家心知肚明啦

夏蘭特唔嚟既原因聽過好多個版本:
1)冇歐聯
2)木狗唔係加買斷條款
3)佢同曼聯傾果team人待慢佢，冇好好同佢講球會如何需要佢
.
.
.

#mufc have received an offer from Arsenal for Chris Smalling. United want around €25m #mulive [cds]

會都轉埋仲踢左幾個月 都仲比人拎黎做話題成日提起

不愧係軍器廠,收埋咁多炸彈

咁都25m euro

先唔知個source既可信度帶幾高係tier幾
但屎波由雲爺爺年代傳對阿仙奴想買佢傳到今時今日都仲可以翻撻，睇黎屎波可以做傳阿仙奴名宿

賣宗師送廢lin俾你就得

老實講史摩寧
又高又快又硬淨仲要少傷
係間唔中失誤 同控波差
對比依家阿仙奴的後防
資格足夠有餘啦

阿仙奴成日幫我地執垃圾
施維施達 MK 黑碧 屎波

Smalling可以打得番起
請你收番你呢句

啱晒妓隊用喇...送leno上路

都唔好咁講 黑碧試過倒戈入波還拖

我地咪又收左件山神
雖然之前有VPS

細緊真係有機會打返起
不過佢都已經30了
留返機會俾拜利啦

佢隻閪手

屎波意假都廢廢地都有得打返起

30m加Jones fast deal la

賣屎波送lin

Fernandes railed against bad attitudes - and complained of colleagues who "don't want to be here".

The messages, reported by Record, via Mirror, read: "Bro, I don't say anything! I honestly, if you want me to tell you, I'd rather not comment on anything.

"I think very badly of some of the attitudes of some players. Actually not a certain attitude, it's an attitude that does not exist."There are players who have no attitude here, bro. They don't want to be here, they don't want to play.

"They don't want to be here then f*** off, let them say they don't want to play. They spend a year here getting money, and then they f*** off, bro. S*** attitude bro, for f**** sake."

唔知真定假

唔奇
曼多垃圾大帝踢波唔點走位

實係講緊成日玩膠嗰個

The Manchester United ace is shown to be a vocal dressing room figure in the messages, which have emerged after being sent to team-mates while back at Sporting Lisbon.

呢D潮文我都識作啦

比較擔心你英文水平唔夠高

報紙佬又有野寫了

希望唔係占士
見般奴成日抱怨占士
占士又係衰，成日應交波時又唔交

占士態度無問題喎 係意識問題

占狗態度正確喎

雀屎0格

唔會啦 lingard前幾日踢紙巾
Bruno有係佢ig comment

太陽報唔使太認真

對話圖都無講經咩

The Manchester United ace is shown to be a vocal dressing room figure in the messages, which have emerged after being sent to team-mates while back at Sporting Lisbon.

明明段報導第一段係講緊前球會

2000萬,Quick trade OK

成班唔睇字/唔識字，好得人驚

好想喊，因為呢單肺炎搞到我無晒積蓄
廿歲出頭無左廿幾萬

大衛雷欺世界杯俾德國佬中出7連發都有得返英超啦

多謝支共

why?

做左啲生意，搞起左岩岩收支平衡就搞啲咁嘅嘢，一鋪清袋，而家仲要零收入，老豆啱啱退休，佢地盤工人一個，仲要無儲蓄習慣。
我好辛苦先草到呢廿幾萬，之後都唔知可以做乜，又無學歷

應徵足球評述員

普巴光頭

香港做生意門檻太高 有咩就算止蝕都無左一大舊錢 但賺又賺得唔會多 所以小生意真係唔係預左舊錢唔等洗先好搞
巴打如果無租舖無請人都應該可以守一排
不過巴打仲後生 唔負數仲有返身機會 加油

又剪頭髮
lan啦

講屌隊友真係唔可以唔提Gibson
唔係之前睇左新特蘭套紀錄片都唔知Gibson之前試過係酒吧飲醉酒然後係球迷面前公開屌自己隊波同鬧自己隊友係垃圾
之後佢就俾新特蘭雪藏左一排

係 平時成本太高
好多小本生意 真係一野可以收皮

今次頭都光埋
你叫啲反普點好
又要唔訓咁諗新藉口反佢

剷光頭即係扮拖舟啦
即係想去皇馬啦 lan!

隔離個領隊都係光頭
一定係做25 去鄰居幫手

angel correa

普馬一齊LAN

想印件Nani細個唔識欣賞佢

嗰陣有幾個葡萄牙人吹到新C朗 其實得佢最接近牙朗

咩生意？

2016 歐國盃見到C7 Nani Quaresma 三個差唔多時期出道嘅人一齊踢，都幾感慨

曼聯走位弱, 買隻走位強嘅人咪岩

Old Trafford sources have indicated they are prepared to open negotiations on a new contract as Pogba enters the final year of his deal, which also has the option of a further 12 months. [Standard]

真係續 會唔會過400K 週薪

你搞咩生意?

#mufc have received an offer from Arsenal for Chris Smalling. United want around €25m #mulive [cds]

Old news?

shit source

前幾日見到阿狗熱狗爭奪路夫雲嘅新聞

佢擺明知啦

Klopp 好重accent wor

最近曼區有啲巴打好好笑
之前有反正咁多年都無右翼 -> 唔洗買右翼，轉買後備前鋒仲好
而家就出現埋本身無人走位 -> 唔好買啲走位好嘅人嚟改變踢法

原來綠木唔覺唔覺各項賽事入咗12球 第一年正式上一隊個數據

佢講咗話搞錯咗呀 冷醒

其實買奧迪加特咪仲好

如果我知既就唔會咁柒搞錯左啦

蘇sir D accent 係Manchester accent黎 始終佢係曼市住咗十幾年

買包皮好似仲容易

好撚易買唔到

買埋久保

其實拉莫斯都唔錯

買來做MMA+挑釁對手教練

認真既 佢啲攔截都仲係好好
可以同麥龜互補

拉膠33啦呢啲年紀先叫佢適應新聯賽

諗起以前阿SIR果D Scottish accent
有時無字幕真係唔知講咩

Ok啦 佢應該唔會太難
啲前鋒都怕撚左佢

屌打沙拿

沙拿條垃圾 撚羊都屌打啦

但佢啲英文清楚過福好多

Harry Kane 英文

人工唔會平
買個老嘢不了

Varane就deal

買黎看門口都幾好

看門口我不如用Rojo

咬字清唔清 同accent又冇關嘅
harry kane 倫敦出世 踢倫敦球會, 講野一樣鬼食泥咁

買拉膠看門口
笑死人

拉莫斯啲紋身兇狠啲

每場都放後備唔落場

拉莫斯以前好似幫襯過曼聯抬價部

Rojo 高啲，啲紋身仲靚啲

擺到明扭計加人工

拉莫斯有鬚個樣兇啲

兇大陸仔露底

兇神惡煞個兇 唔同惡

兇佢有聽過啦掛

向西村上春樹
· 4 小時 ·
--《小波的醉意》--

有人話堅尼係工兵型
on9先講呢句說話.佢同davids一樣
係全攻全守既中場.中場無撚左佢唔得果種

工兵係只會駁腳.做下簡單野
堅尼唔同.堅尼係所有波都要經過佢發版
佢踢意假時.仲高施丹一班波
當時堅尼就係曼聯既中場指揮官
佢既功能除左範圍大.做防守外
係連接整個中場與前鋒.佢係做分波果個
而史高斯係攻擊.走位入波

而史高斯後期先踢呢個位
所以李奧話華朗起曼聯踢唔到.係因為堅尼起度
華朗唔敢囉波華朗係公認最出色既創造型中場

認真，兇佢係行為，凶神惡煞係成個形象，未見過用兇形容樣

不過你係咪中文系？唔介意討論下

兇係有恐懼既意思 可以形容個樣令人恐懼

你未聽過你個樣好兇咩？
咪玩啦 伍寶

未聽過係你渣姐

兇同凶有冇分別，認真問

點解fifa career啲球員會由成功潛力跌返落令人振奮前景
明明上場時間球員球隊表現都係綠色

其實通用既 但本義上係同惡有關

堅尼有踢過意假咩？

有咩唔啱
買Sancho起碼150m+英鎊
而家疫情當下去攞咁大筆錢買個錦上添花嘅人唔化算
你有pogba+Sancho+Bruno
咁你係咪唔防守

再者如果想青木變世界級
福頭就是例子
你要不斷俾他上場先得
雙鎗 速度唔差 世界級射術
他絕對可以同福馬做新trio

球迷票選英超10大隊長 冠軍係邊個？

英國廣播公司（BBC）最近搞咗個「英超史上10位最偉大隊長選舉」，結果前曼聯中場硬漢堅尼得票最高排第1，排第2位係車路士泰利，神奇隊長謝拉特只能排第3。睇番10名當選者入面，只有謝拉特同排第9位嘅佐敦軒達臣目前為止仲未攞過英超冠軍，如果今季英超唔腰斬，後者今季好大機會創造歷史，所以謝拉特能夠上榜已經充份證明佢嘅成就及江湖地位。
至於堅尼到底贏喺邊？阿仙奴名宿伊恩胡禮就咁講：「佢有一名隊長所需嘅一切，佢唔係每個人都鍾意，不過你唔需要鍾意一個隊長，喺球場上，佢嘅領袖魅力同模範作用令人尊敬。」英超史上入波最多嘅舒利亞就話：「每次同堅尼交手我都會遇到好多麻煩，不過我唔係唯一一個，佢係一位非常出色嘅球員。」
英超史上10大最偉大隊長排行榜
1.堅尼（曼聯）
2.泰利（車路士）
3.謝拉特（利物浦）
4.阿當斯（阿仙奴）
5.韋拉（阿仙奴）
6.高柏尼（曼城）
7.尼曼查維迪（曼聯）
8.舒利亞（布力般流浪、紐卡素）
9.佐敦軒達臣（利物浦）
10.韋斯摩根（李斯特城）

球隊幾時會再出現堅尼呢種精神領袖

佢應該係接住上面講Davids？
但係Davids都冇可能高過施丹

支那仔話高過就高過啦 全曼區最撚識波喎

咁ighalo入咗三球波未

唔睇會員名以為係會員吉xxxxx既留言
佢以前分析過華朗係曼聯失敗既原因，而佢對堅尼既睇法係同你一樣

係佢留言

可能唔計

我Copy佢的

舒利亞狂踩紅魔堅：太易被挑撥 韋拉謝四勝一籌

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出處

事實咪我講中左
堅尼根本就係阻住左華朗既發揮
李奧都講返個原因出黎
但一隊波無堅尼..條中場好易輸
而且劣勢時成日會比人拾

唔覺得佢係錦上添花個類

我係想講華朗起意假時打得好過施丹ja
拉素時佢就係一個完美既playmaker

唔怪得知咁熟口熟面

我無話你錯，你呢個分析我好認同。我係以果個巴打同你英雄所見略同啫
但華朗之後係車仔都唔算踢得好，但之後返到國米就重新左，或者佢唔岩踢英超啦

費sir當年買華朗都係想改變打法啫，不過實驗失敗左咁解

都幾撚好笑，堅尼係果一代最top既box to box都可以俾佢哋講到係一個平庸工兵中場

帶返個頭盔先，係果一代其中一個最top既box to box中場

熱情飛剷

中波

但你造波已經有妹+Bruno
他兩個仲要有人逗先可以全場走
150m買grealish+Osmihen仲化算

150m買grealish+Osmihen仲講得出化算

150m內
呢兩個大約100m到

鄰居有CWa 有KDB 係咪就完全唔買其他識造波嘅人？

鄰居而家造波係得KDB
後面配Rodri+Gundogan
更依靠兩翼攻擊

Sancho翼鋒 Grealish偏左進攻中場
我哋冇右翼 占士未夠班 馬達替工 買Sancho就一定係右翼正選
買Grealish嘅話取代邊個打正選
講真Grealish更加似錦上添花

見到句有咩唔啱已經知唔洗覆
望落啲仲加多句係咪唔要防守

Grealish作後備
妹+Bruno是但一個唔得他咪代上
Sancho又是要有大自由度嘅進攻球員
他而家係多仔都是打左翼

正選右翼都無講咩買後備

你睇下而家多仔咩陣先
Witsel+Can+三中堅去俾Sancho想點就點
我曼邊有可能咁樣俾他咁嘅setup
除非你話賣妹

屌 都話有分別

點球佬重搶唔搶1001?

150M 買正選右翼係錦上添花
100M 買兩個後備就唔係

咁佢最少都叫有經驗呀 佢上季打右今季變打左佢就唔識打右呀 你都幾好笑喎
加上佢可以打兩邊咪重好

bruno+pogba+sancho就係放棄防守
咁唔買sancho擺mata/james/lin喺右路防守會好好多?
買grealish+osmihen又唔會放棄防守?

對人唔對事 可恥

搶1001

曼有時都三中堅啦 同埋你因為人地打開三中堅我地四後衞就唔買 咁好多人都唔洗買啦

屌你老母